下星期就入元朗幫佢地掃墓清潔祠堂

DKLM

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警